wavlink 有無師兄用緊?

wavlink router 有無師兄用?有咩評價?